[突發宣告] 混入人群煽動的狗員職位專稱

是次裝假狗的poposition叫
DILDOG